【太子追蹤】「日間都咁猛，一定有冤情！」

9月18日早，港鐵拆掉太子站出口的市民拜祭的鮮花，不到半日，市民又插上了鮮花，擺上了祭壇。一個男子飛腳於踢毀祭壇，怎知跣腳，跌了一跤。

好柒呀 dllm

大紀元真係拍勁多片

日文片都好多

科學都解釋唔到